\section{Вибір крашого варіанту ПП техніко-економічного рівня}
Розрахуємо коефіцієнт техніко-економічного рівня за формулою:
\begin{equation}
K_{\text{ТЕР}_j} =K_{K_j}/C_{\text{Ф}_j},
\end{equation}
$
\begin{aligned}[l]
	K_{\text{ТЕР}_1} = 2,219 /183591,8 = 1,21\cdot 10^{-5} \\
	K_{\text{ТЕР}_2} = 2,14 / 186027,2 = 1,10\cdot 10^{-5} \\
\end{aligned}
$

Як бачимо, найбільш ефективним є перший варіант реалізації програми з коефіцієнтом техніко-економічного рівня $K_{\text{ТЕР}_1}= 1,21\cdot 10^{-5}$.
